{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016579",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "한성치킨"
    },
    "text": "京畿道金浦市陽村邑ソクモロ73番キル85に位置する食堂は週末にはホール営業をしなくなりました。 ただし、テイクアウト注文のお客様にはホールで食事ができる席をご提供いたします。 平日はホール営業が正常に行われ、営業時間は毎日13:00から21:30までです。 ホールのご注文は締め切り時間の20:30まで可能で、月曜日はお休みです。 テレビ番組「生活の達人（チキン）」に出演したこのレストランでは、さまざまなメニューを楽しむことができます。フライドチキン(お持ち帰り)は20,000ウォン、ヤンニョムチキン(お持ち帰り)は21,000ウォン、半々チキン(お持ち帰り)は21,000ウォンで購入できます。 また、ホールでお食事の場合、フライドチキンは22,000ウォン、ヤンニョムチキンは23,000ウォン、半々チキンは23,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "この食堂は京畿道金浦市陽村邑ソクモロ73番キル85に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日13:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ホール営業はいつ行われますか？",
            "answer": "ホール営業は平日に正常に行われ、営業時間は毎日13:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ホールでのご注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "ホールでのご注文は締め切り時間の20:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキン(お持ち帰り)は20,000ウォン、ホールでの食事の場合は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキン(お持ち帰り)は21,000ウォン、ホールでの食事の場合は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々チキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "半々チキン(お持ち帰り)は21,000ウォン、ホールでの食事の場合は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はテイクアウトサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、テイクアウト注文のお客様にはホールで食事ができる席をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は週末にホール営業を行っていますか？",
            "answer": "週末にはホール営業をしなくなりましたが、テイクアウト注文のお客様にはホールで食事ができる席をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は月曜日に営業していますか？",
            "answer": "月曜日はお休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 410
    }
}